{"@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "mainEntityOfPage": {"@type": "WebPage", "@id": "https://www.lemonde.fr/international/article/2019/05/10/sahel-quatre-otages-dont-les-deux-francais-enleves-au-benin-ont-ete-liberes_5460497_3210.html"}, "headline": "Une op\u00e9ration de sauvetage complexe, deux militaires fran\u00e7ais tu\u00e9s\u00a0: le r\u00e9cit de la lib\u00e9ration des otages au Burkina Faso", "dateCreated": "2019-05-10T12:52:21+02:00", "datePublished": "2019-05-10T12:52:21+02:00", "dateModified": "2019-05-11T00:37:28+02:00", "publisher": {"@type": "Organization", "name": "Le Monde", "logo": {"@type": "ImageObject", "url": "https://s1.lemde.fr/medias/web/1.2.705/img/elements_lm/logo_lm_print.png", "width": "240", "height": "42"}}, "description": "L\u2019op\u00e9ration conduite par la force fran\u00e7aise \u00ab Barkhane \u00bb et la Task Force Sabre a mobilis\u00e9 une vingtaine de soldats sp\u00e9cialis\u00e9s dans la r\u00e9cup\u00e9ration d\u2019otages, des drones et des h\u00e9licopt\u00e8res fran\u00e7ais, ainsi que des moyens de renseignement am\u00e9ricains.", "author": [{"@type": "Person", "name": "Christophe Ch\u00e2telot", "description": "Cotonou, envoy\u00e9 sp\u00e9cial"}, {"@type": "Person", "name": "Nathalie Guibert"}, {"@type": "Person", "name": "Sophie Douce", "description": "Ouagadougou, correspondance"}, {"@type": "Person", "name": "Cyril Bensimon"}], "image": {"@type": "ImageObject", "url": "https://img.lemde.fr/2019/05/10/111/0/4755/2375/696/348/60/0/ee323a1_XW19I2pAwfuC4eSQgGm30Gvk.jpg", "width": "696", "height": "348"}}
