{"publisher": {"url": "https://www.liberation.fr", "logo": {"url": "https://statics.liberation.fr/newsite/images/logo-libe-meta.png", "width": "131", "@type": "ImageObject", "height": "60"}, "@type": "Organization", "name": "Lib\u00e9ration"}, "description": "Face \u00e0 la menace d\u2019une victoire du\u00a0Rassemblement national le\u00a026\u00a0mai, le\u00a0Pr\u00e9sident se pose en\u00a0seul rempart, au risque d\u2019occulter l\u2019objectif premier du\u00a0scrutin : le\u00a0projet europ\u00e9en.", "author": [{"url": "https://www.liberation.fr/auteur/1869-alain-auffray", "@type": "Person", "name": "Alain Auffray"}], "headline": "Le duel Macron-Le\u00a0Pen reparti pour un\u00a0tour", "image": {"url": "https://medias.liberation.fr/photo/1218039-prodlibe-debat-tv-entre-marine-le-pen-et-emmanuel-macron.jpg?modified_at=1557513791", "width": 2000, "@type": "ImageObject", "height": 1333}, "datePublished": "2019-05-10T20:36:09", "keywords": "Emmanuel Macron,Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique,Europe,Renaissance,Union europ\u00e9enne,France,Sibiu,Les R\u00e9publicains,Jean-Pierre Raffarin,M\u00e9dia,Fran\u00e7ois-Xavier Bellamy,Droite,Nationalisme,Gueule de bois,Concurrence,Nathalie Loiseau,Marine Le Pen,Roumanie,S\u00e9nat,Extr\u00eame droite,Maire,G\u00e9rard Larcher,Harris Interactive,Grande-Bretagne,M\u00e8me,Nouvelle-Cal\u00e9donie,RMC,R\u00e9f\u00e9rendum sur l'appartenance du Royaume-Uni \u00e0 l'Union europ\u00e9enne,Pl\u00e9biscite,Conseil europ\u00e9en,R\u00e9f\u00e9rendum,\u00c9lection pr\u00e9sidentielle de 2012,Daniel Cohn-Bendit,Lobbying,MoDem,LCI,Gauche,Nice,Strasbourg,Majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle,\u00c9douard Philippe,France Inter,Arnaud Robinet,Christian Estrosi,Enjeu,Parlement europ\u00e9en,Risque,Chef de l'\u00c9tat,Le Figaro,Ecolo,Liaison m\u00e9canique,Premier ministre,D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en", "@type": "NewsArticle", "mainEntityOfPage": {"@id": "https://www.liberation.fr/france/2019/05/10/le-duel-macron-le-pen-reparti-pour-un-tour_1726310", "@type": "URL"}, "@context": "http://schema.org", "dateCreated": "2019-05-10T20:36:09", "dateModified": "2019-05-10T20:36:09.063325"}
